其實DSE考成點真係唔重要

今日全日都不斷聽到人咁講
但其實E句野根本錯撚哂
Dse考10分入Ive, 考20分入廢u, 考30分入神科
人生根本會向截然不同嘅方向走
Dse考幾多分，好大程度決定左你未來幾十年嘅人生會過成點
入IVE嘅人想要成功
注定要比入神科嘅人辛苦好多困難好多
總有D老師老豆老母講
你睇下邊個邊個會考得幾分，E家咪又係發達
六合彩都有人中啦，又唔見你中？
咁嘅人一千個入面都唔知有冇一個
Dse考得唔好嘅人，認清現實，唔好再自我安慰話dse 唔重要啦
Dse根本好撚重要，你話唔重要只係你考得差咁解

岩啊

考得差真係唔重要
最多咪考多年